(多圖）突發！！！新推出 流動共享垃圾桶

推出無耐 終於搵到使用說明書

依d咁既垃圾真係唔死都冇用 dum撚晒佢地落堆填區就最好

連埋部單車，唔該
晒錢整呢啲垃圾出嚟阻街

如果咩都唔想比人賺錢, 我建議你返鄉下買塊田自給自足